從戰略上黎講，圍狗總係絕對有用

1.大家都知毅進仔智商唔過80，佢地好多都唔會明援兵之計呢樣嘢，圍2次上級都唔做嘢，一定會加劇上級同前線既矛盾

2.從便衣/撤醫院警崗睇得出，下面個班已經開始沉唔住氣，想做番啲嘢。圍警總就係要再激起佢地既憤怒，只要佢地一亂黎，我地就可以名正言順反擊，重掌戰略主導權。

上次圍完
內外部都話士氣低落
你話有冇用

大家加油，千其唔好覺得自己9做

士氣低落→發脾四→做錯野

推 唔好分化

推發緊夢嘅朋友頂住

知道各位巴絲對圍狗屋既事有唔同既睇法
但唔圍都圍左
唔好再討論落去喇
兄弟爬山 不篤灰不割蓆好無？

上次入面好多狗
今次大部份放晒工⋯⋯